其實連登有咩專業人士？

我都知個個50k起跳，只係想知道除咗搵錢勁之外，仲有咩特別技能？

專業 IT 狗

專業毒撚

180cm 30cm

你髮長係你身高6倍？

專業雞蟲

黑心
9up

經常突破盲點

哲學家

專業量地官

專業9upper

機師

一定有：專業5毛

律師
利申：ive law

up得出ge都有

一睇就知好專業

行政長官

數學家

收租佬

連登仔需要打工架咩？

你現實係咪個啲自己講自己笑但仲覺得自己好幽默

專業幻想家

太空人

你都係想要呢張圖姐